九龍啲黑警去撚晒邊？

旺角去深水埗一個都無
平時用嚟震住班南亞人嘅巡警都唔知去晒邊